利迷批評曼城列隊歡迎儀式不尊重

利物浦贏得英超冠軍，按照傳統，其後比賽的所有對手於進場前，都要進行列隊歡迎儀式，曼城主場迎戰利物浦的比賽中當然也不例外，不過，事後卻有利物浦球迷批評對方的歡迎儀式不尊重。

有利物浦球迷指出，在所有利物浦球員從球員通道進場之前，曼城的球員已經停止拍掌，而利物浦球員仍有球員未走完，就有主隊球員離開了隊列，認為曼城球員沒有尊重冠軍球隊，更有人直言這是見過最差的列隊歡迎儀式。

怨婦

抵俾人4-0

喂 哥仔 尊重呀